現在美國香港政策法定基本法對維護香港一國兩制安定繁榮比較重要？

香港政策法
基本法

不倫不類條問題

冇基本法=冇政策法=冇安定繁榮

基本法係說服鬼佬香港仲係不同於支國既工具，哩個係本末問題，梗係政策法重要啲

如果冇基本法但鬼佬仲信香港自主，政策法仲係度，香港一樣仲係國際金融中心有錢揾，字面上係咪一國兩制wfc

基本法係對內，即係香港人，主要拎黎屈香港人機
關係法係對外，由美國佬為香港作擔保
你話邊樣重要d？

因為美國關係法 美國做大佬 去區分大陸同香港
所以全球政府都跟美國去做

寫錯，第一句唔一定啱

基本法最終解釋權在人大